# Суть функционала:
- Основа заключается в том, чтобы можно генерировать уникальные строковые значение - «ключи»
- Каждый раз, генерируя ключ, увеличивается счетчик созданных ключей.
- Ключ можно пометить использованным, при этом счетчик использованных ключей должен увеличиться 
- Если использованный ключ удаляется, то счетчик использованных ключей должен это учитывать и уменьшаться

# Описание ошибок:

### Ошибка некорректного рендеринга «0», при пустом массиве ключей

У разработчика должно быть понимание `JSX` рендеринга. В данном случае `логический оператор «И»` не отработает ожидаемо для возврата компонента из-за булевого значения `false` аргумента `keys.length`. В рендер попадет значение аргемента `keys.length`, которое равно `0`. Решением будет явное приведение к булевому типу первого аргумента или использование тернарного оператора. Явное приведение к булевому типу приемлимо для `react`, но не для `react-native` из-за особенностей подкапотного рендеринга 

### Ошибка обновления списка ключей при генерации нового ключа
Обновление `react` состояния должен быть понятным процессом. Суть функции проста - в колбэке вызываемой функции обновления состояния нужно вернуть новое значение. Имено вернуть новое значение, а не мутировать текущее, поэтому когда мы используем в качестве нового значения результат выполнения метода массива `push`, мы ломаем текущее состояние компонента, так как результатом является не новый массив, а длина нового массива. Решением будет другой путь добавления элемента к массиву -  копирования старого массива и добавление в конец него нового элемента

Эта же логика применяется в функции удалению ключа из списка, но там все валидно, так как результатом выполнения метода массива `filter` является новый отфильтрованный массив 

### Ошибка переключателя состояния загрузки при генерации ключа
Ошибка затрагивает логику обновления и работы жизненного цикла компонента. До рендера `UI` части, в компоненте создаются все необходимые обработчики и функции, включая `toggleLoading`, который имеет зависимость от значения текущего состояния `isLoading`. Суть функции в том, чтобы зависимое значение заменить на булево-обратное. Так как эта функция вызывается в рамках одного состояния, то она делает одно и тоже дважды. Переключение загрузки в "загружаемое" состояние произойдет, но не обратно. Решением будет убрать зависимость `isLoading` для `toggleLoading` и передать коллбэк-функцию обновления, которая будет учитывать реальное текущее состояние загрузки
 
### Ошибка при инкрементации и декрементации счетчика использованных ключей
Кейс текущей ошибки похож на кейс добавления ключа. Кейс раскрывает разницу использовании постфиксного и префиксного инкермента/декремента. Логическая операция при обновлении состояния применяется правильная, но из-за постфиксной реализации, значение возвращается не обновленное. Решением будет использовать префиксную реализацию инкремента

### Ошибка при декрементации счетчика использованных ключей при размонтировании компонента ключа
Суть кейса в работе жизненного цикла компонента, где `Destructor` эффекта не определяется, из-за того что переданная функция эффекта - асинхронная. Асинхроная функция имеет свой результат выполения - `Promise`. Возвращая `Destructor` как `Promise`, мы рискуем вызвать утечки памяти, не говоря уже про некорректное логическое поведение компонента или бизнес-логики. Решением будем изменение асинхронной функции на синхронную
